[健身jj] 有冇巴打上半身左右邊力量嚴重不均

開始左健身3個月左右
最近一個禮拜開始有呢個問題 右胸 背 肩都大力好多 左邊舉相同重量一陣就冇力
明明之前都唔會
巴打遇到呢種問題會點做
左邊舉番輕d定練番好左邊先唔會大細胸/背 (而家暫時冇呢個現象

half balance ball for triceps and chest